點解可以咁不負責任？

就咁抛低我幾日粒聲唔出
我問你點諗你唔應我
我問你係咪想分手你都唔應我
你做下好心俾我得個知字好冇？

俾第二條仔屌緊唔得閒

I know that feel bro...

女人係咁仆街 好難解釋

翻嚟:大家努力
分手:好聚好散，記住美好

遇到感情問題嘅各位努力

面對不負責任的分手係唔會好聚好散, 尢其是果個人唔願做衰人，但做d野出來逼你講分手，分咗了，當你仍然感到心痛的時候佢就同另一個風流快活，半點歉意都無, 咁無人性的事原來依個世上真係有人做得出, 仲要係曾經愛過的人

搵翻我了
希望係好結局